[問絲打] 1人n個你覺得男仔好man嘅時刻

留名學野

M記加大！
個陣

幫我打死隻飛甲由

中出完幫你清番流出嚟嘅精

食完m記可以一齊中肺炎

主動開水樽

除佢條褲發現係巨雕

聰明過我嘅時候

口爆完你 再即刻主動同你打車輪

幫我擋籃球